當你冇晒所有娛樂，你會點

之前同朋友一齊住，但佢要去其他地方讀書，跟住要搬野，但“唔小心”搬埋你部電腦，iPad,PS4,laptop走，宜家對住四面牆，你會點?

買過囉，跟手報驚，之後大把野玩